\par\compo{1}{Kang2005B03}{1}{8 cases de la grille ci-contre sont occupées par des étoiles. On voudrait qu'il y ait exactement deux étoiles par ligne et par colonne.
\par Quel est le plus petit nombre d'étoiles devant sauter d'une case à une autre case (pas forcément voisine) ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 0
    \item 1
    \item 2
    \item 3
    \item 4
  \end{enumerate}
\end{multicols}
}